點解人地識用既野 我地無諗過

點解狗有催淚彈
我地都識整生化
咁多五金野可以買 唔小心倒左落支罐裝野飲到
咁見狗咁辛苦請佢地飲下都好正常啊

721/831無獎問答遊戲

試辨認以上事件發生日子

都一樣，係無差別攻擊！

⚠️提提大家⚠️
聽日千祈唔好入機場室內禁制區範圍
藐視法庭 可以令你入獄幾個月

沙林毒氣